12月21-23號全走鳳凰徑 徵人同行

小弟想係今個月21-23號全走鳳凰徑,全程應該慢慢行,一日行2xk左右
有冇人有興趣同行?純同行性質,gear自備

p.s.係遠足露營

唔駛返工牙?

請假去

pish

pis

pi

p

Pi

星期五放工開始行 星期日下畫行得哂啦

22-24.都得